# Repository Parameter:
## Übersicht
Hier ist eine tabellarische Übersicht der untersuchten Repositorys aufgeführt. Es handelt sich dabei um eine Auswahl an Repositorys, die Relativ gleichmäßig im Bereich von ca. 200 bis 50000 Commits im Master-Branch verteilt sind. Die Tabelle ist nach der Anzahl der Commits im Master-Branch sortiert. Es handelt sich ausschließlich um Open-Source-Projekte. Das Projekt git2pg entstand im Vorfeld zu dieser Abhandlung. Abgesehen davon, wurden die Repositorys willkürlich ausgewählt.